［自創手機遊戲］一人一個RPG角色

諗住整隻手機遊戲
大家一齊俾啲idea我

我先
火魔法師

仆街開錯台

出軌老師

腐蝕魔法師